［痴撚線系列］北京禁狗令

原文：

幾時出禁老令
送晒班廢老去死

真係弱智先撐中共

中共又再殘害生靈 皇天擊殺中共 天滅中共全黨死清光

順路禁令落埋香港都唔錯